msgid ""
msgstr ""
"FAH-Translate-Schema-Version: 1.0\n"
"URL: https://foldingathome.org/together-we-are-powerful/\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Source-Language: en-US\n"
"Source-Version: 1.0\n"
"Source-Last-Modified: 20200803\n"
"Target-Language: zh-CN\n"
"Target-Version: 1.0\n"
"Target-Last-Modified: 20200807\n"

msgid "Together We Are Powerful - Folding@home"
msgstr "一起行动起来，我们将更加强大 － Folding@home"

msgid "[Take me home](https://foldingathome.org/home)"
msgstr "[返回主页](https://foldingathome.org/home)"

msgid "TOGETHER, WE ARE POWERFUL"
msgstr "一起行动起来，我们将更加强大"

msgid "Together, we have created the most powerful supercomputer on the planet, and are using it to help understand SARS-CoV-2/COVID-19 and develop new therapies. We need your help pushing toward a potent, patent-free drug."
msgstr "通过合作，我们已经创造了地球上最强大的超级计算机，并且正在用它来帮助理解 SARS-CoV-2/COVID-19 并且探索新的治疗方案。"

msgid "Use your PC to help fight COVID-19."
msgstr "用您的个人计算机来对抗COVID-19。"

msgid "[DOWNLOAD FOLDINGATHOME](#downloads)"
msgstr "[下载Folding@home](#downloads)"

msgid "[Available for Windows, Mac, Linux]"
msgstr "[适用于：Windows，Mac，Linux]"

msgid "Progress on the current Sprint 1 to evaluate a batch of potential drugs Started Sun Jul 26 06:31:13 UTC 2020"
msgstr "第一阶段用于评估潜在的药的进展开始于2020年7月26日06时31分13秒，世界标准时间。"

msgid "Campaign Trailer"
msgstr "活动预告片"

msgid "Play"
msgstr "播放"

msgid "Learn about our work on SARS-CoV-2 and COVID-19."
msgstr "了解我们有关SARS-CoV-2和COVID-19"

msgid "We are focusing the Foldingathome compute power on SARS-CoV-2, the virus that causes COVID-19, and the human proteins the virus interacts with."
msgstr "我们正在将Foling@home的计算资源专注于引起COVID-19的SARS-CoV-2病毒，以及相关作用的人体蛋白质。"

msgid "First, we uncovered novel protein structures that were previously inaccessible to the research community."
msgstr "首先，我们发现了全新的蛋白质结构，这是之前学术界未发现的。"

msgid "With your help, we are now screening for potential drugs to target these structures as a part of the COVID Moonshot Collaboration."
msgstr "通过您的帮助，我们正在筛选潜在的作用于这些蛋白质结构，这也是COVID Moonshot合作的一部分。"

msgid "See real-time progress toward new drugs"
msgstr "查看发现新药物的实时进程。"

msgid "Foldingathome Ambassadors"
msgstr "Folding@home 大使"

msgid "Satya Nadella"
msgstr "Satya Nadella"

msgid "CEO, Microsoft"
msgstr "微软首席执行官"

msgid "Dr. Lisa Su"
msgstr "苏姿丰博士"

msgid "President & CEO, AMD"
msgstr "AMD总裁及首席执行官"

msgid "Jensen Huang"
msgstr "黄仁勋"

msgid "CEO, Nvidia"
msgstr "英伟达首席执行官"

msgid "Dr. Gregory Bowman"
msgstr "Gregory Bowan博士"

msgid "Director of Foldingathome & Associate Professor, Washington University School of Medicine in St Louis"
msgstr "Folding@home负责人，圣路易斯华盛顿大学医学院副教授"

msgid "Charles H. Giancarlo"
msgstr "Charles H. Giancarlo"

msgid "CEO, Pure Storage"
msgstr "Pure Storage首席执行官"

msgid "Ilma Caprnja"
msgstr "Ilma Caprnja"

msgid "Medical student, Lund University"
msgstr "隆德大学，医学系学生"

msgid "Minerva Santana"
msgstr "Minerva Santana"

msgid "Director of Innovation and Technological Transformation at LaLiga"
msgstr "西甲联赛创新与技术转换中心主任"

msgid "Michael Ward"
msgstr "Michael Ward"

msgid "PhD Student, Bowman lab, Washington University School of Medicine in St Louis"
msgstr "圣路易斯华盛顿大学医学院Bowan实验室博士生"

msgid "Patrick P. Gelsinger"
msgstr "Patrick P. Gelsinger"

msgid "CEO, VMware"
msgstr "VMware首席执行官"

msgid "Pedro Valadas"
msgstr "Pedro Valadas"

msgid "Founder, PCMR / Communication Advisor, Foldingathome"
msgstr "Folding@home创始人，PCMR沟通顾问"

msgid "Vijay Pande"
msgstr "Vijay Pande"

msgid "General Partner, Andreessen Horowitz / Founder, Foldingathome"
msgstr "Andreessen Horowitz 创始人与合伙人，Foling@home"

msgid "Anton Thynell"
msgstr "Anton Thynell"

msgid "Head of Collaboration and Communication, Foldingathome"
msgstr "Folding@home 合作与联络主席"

msgid "Kirill Konovalov"
msgstr "Kirill Konovalov"

msgid "Phd Student Xuhui lab, The Hong Kong University of Science and Technology"
msgstr "香港科技大学Xuhui实验室，博士生"

msgid "Emma Matthies"
msgstr "Emma Matthies"

msgid "Info Security Engineer"
msgstr "信息安全工程师"

msgid "Compilation Video"
msgstr "编辑视频"

msgid "Courtesy – Washington University in Saint Louis"
msgstr "圣路易斯华盛顿大学"

msgid "SHARE YOUR STORY"
msgstr "分享您的故事"

msgid "Help us spread the word about Foldingathome and why you have joined. Create your video and share it on social media."
msgstr "请帮助我们让这个更多人了解Folding@home以及为什么您会加入。创建您的视频并分享在社交媒体上。"

msgid "Step 1) Record yourself to make a video like those above."
msgstr "第一步：录制以您为主角，类似上面一样的视频。"

msgid "Step 2) Share it on social media with hashtag #foldingathome and follow @foldingathome on Facebook and Twitter."
msgstr "第二步：在社交媒体分享您的视频并添加标签#foldingathome，同时在Facebook和Twitter上关注我们。"

msgid "Thank you!"
msgstr "谢谢您！"

msgid "[Learn more about Folding@home](https://foldingathome.org/home)"
msgstr "[了解更多关于Folding@home](https://foldingathome.org/home)"

msgid "Choose your platform"
msgstr "选择您的平台"

msgid "Alternative Downloads"
msgstr "其他版本下载"

msgid "Contributors"
msgstr "项目贡献者"
